10.5吋iPad Pro 可能在4月推出

根據 IHS / Markit 分析師 Rhoda Alexander 表示，傳說中的 10.5 吋 iPad Pro 本月已開始小批量試產，但確切上市日期則還無法確定，6 月、9 月或更晚都有可能。()

Mac Otakara 先前報導 10.5 吋 iPad Pro 將在 3 月發表，但傳聞並未成真，最終僅有平價版 iPad 與 128GB 版 iPhone SE 於上周低調上市，蘋果連發表會也省了。

最近的傳言指向 iPad Pro 可能在 4 月推出，藉以配合蘋果新總部落成啟用，Alexander 不排除 4 月上市的可能性，但認為最初可能只會在美國與少數其他國家限量開賣，過段時間隨著產量增加，才會擴大上市國家。

引述知情人士消息報導亦指出，雖然蘋果沒有明說，但供應鏈非常清楚 10.5 吋 iPad Pro 上市時間已近在咫尺，最快或許是 4 月。

好多可能

呢d分色c新聞iphone4吹到而家

仲衰過 支爆

用緊pro 9.7+筆+kb
如果10.5符合以下嘅條件，我會昇：
1. 用得番哂所有舊配件（因為好貴 ）
2. 冇加價or even減價（然後我會買256）
3. 3D touch
4. 個OS有改善（file management）
5. A10X
6. 更高resolution
7. 3GB RAM or above

其他：
1. touch ID 2
2. 防水
3. 唔突鏡頭

Ipad啲尺寸而家越出越多餘 根本而家有呢三個尺寸已經非常夠用

其實大唔大機會今個月出

屌你咩Apple
出到啲版本亂到開花

其實點解要有10.5
係取代9.7 定係新加?

新加，現時擁有尺寸9.7 10.5 12.9，即將淘汰7.9
BTW 比我係Tim，一定會保留7.9 9.7 12.9，Mini size出街真係好撚正

MacBook
11 (air，已收檔)
12
13 (air/pro，air就收檔)
15 (pro)

iPad
7.9 (貌似要收檔)
9.7 (2017/pro，傳pro會變10.5)
10.5 (傳聞會出，取代9.7pro)
12.9 (pro)

如果以上全部成真
MacBook就有12/13/15
iPad就有9.7/10.5/12.9

係咪印度生產

究竟幾時出呀

等到好苦

改resolution

到底點解仲要係兩隻pro 中間加個size

3 款都係pro ?
即係平價ipad 得返new ipad?

April fool post推到依家？